成全 = 未來戰士，小馬 = 虎牙，藝讀清 = 白毛

好似仲有個叫 皮褸

條毒撚改埋啲名都怪怪地…

動漫宅男司徒奈奈綜合花生區

LIHKG @ Android

張六常 = 司徒奈奈

你去學校廁槍食飯 55 次，開大 20次，訓教過夜 13次 我望落去全部都係慢鏡

我地動漫撚比佢影衰哂

騎呢指數100

收到風條友連登名叫成全

成全奈奈

apple仔